【突發！】許志安已經唔係第一次搶馬明條女

我發現肥田囍事係未來人寫

同埋唔好叫賓穎返菲律賓呀

Marvel 啲伏線都冇咁勁

支那01抄post死全家

上帝早已預備

馬明頂綠帽戴咗幾多年

馬明有一條 鼠安食一條

由昨遲人開始睇上馬明

cctvb

好慘....
現實再經歷多次..

計好哂

馬明

預言家

痴撚線

白粉報抄左
屌佢老母

link呢

呢條片fb好似有先

偷人野唔係偷自己既都要屌啦